6月12號立法會外示威！！！

咁多位唔好再沉默啦，二讀一通過香港就玩完！！！為左香港嘅未來！你地忍心見住而家出面呢班為左我地奮鬥嘅巴打絲打受傷咩？你地可能會覺得佢地勇武，係愚蠢嘅，但係一隻愚蠢嘅勇武派點都好過一隻自作聰明嘅豬！

再唔反抗就冇架啦！！！

6月12號，連登嘅香港人，出黎啦！